今年世界各地既示威浪潮是咪香港帶起?

一石激起千重浪?
林鄭成世界民運之母?
陳庭佳真係大仆街?

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

係又點？
唔係又點？
駛唔駛黎反句自古以黎香港........(下刪幾百字)

我們應當站在雞蛋的一方

關咩事

樓主邊句野令你覺得佢要企喺高牆嗰面

唔覺關事
那裡有壓迫那裡有反抗
只係可能d人見到香港既抗爭有借鏡咁解
雖則我都唔明有咩好借鏡

應該係法國黃背心啦

唔係 唔洗自high
年年都極多示威 外國好多一向都好激進添
只係香港提供左額外示威方法借鏡

其實應該係一直都有 係燒到埋身我哋先開始注意其他地方啫

阿拉伯之春（蔓延中東同北非）
法國黃背心（蔓延全歐）
加泰，委內瑞拉嗰啲不嬲都有

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

諗太多, 本身全世界都多示威
係你冇留意開

發覺黃背心都係參考佔中